鐘意女仔有咩行為表現？

如題
請教各位巴打絲打

返工啦柒頭

成世未鍾意過人，所以我建議話你嘅長度畀佢聽

問下都比人話柒頭

我對腳好短架咋

利申:真絲

係咪鍾意咗人地，咁留意人地一舉一動
但係如果講嗮出嚟好難中到你嘅point，所以都係你將你啲野講出嚟分析比較好

咁問反你
一個男仔又車你，落車時又送野俾你
咁你估下

雞

les post

佢同其他人傾頭髮既問題果時冇啦啦拎起我啲頭髮睇，又試過傾年齡問題果時突然摸我個頭話我細過佢。之前都肯送我返屋企，但送我個條路係經過佢屋企，姐係話佢要行返同一條路先返到去，不過佢係半推半就

勿相認 知道我係邊個都唔好搵我唔該，我唔係講緊你

順唔順路先

猥瑣 非常猥瑣

Les有罪呀

sorry,我冇心
條條女我都摸頭髮

有心約的，順路就一般

賤人，你有冇諗過佢會誤會架

一係諗住佢扯旗

一係懶神聖咁唔會諗住佢扯旗

可唔可以details啲，除咗車你之外仲有冇其他？

玩野咩，扯又係，唔扯又係，你講哂啦

約人出黎 一次唔夠 兩次三次 你大概知佢想點

為咗表示誠意 切丁

有 講d說話都有意思
利申：巴

誰人偷偷留下負皮，咁認真嘅問題都要負皮我

係問緊女仔鍾意女仔有乜表現？

佢唔會主動約 聚會先見到

好明顯男鐘意女 可能我講得唔清楚

我聊佢講一套戲 佢約我去睇呢？通常男仔遇到呢啲情況會唔會求其約個女仔？定通常都係有心？

你約一次洗死咩 你約完 如果佢試做 就會約返你 唔約你自己明咩事啦

要睇埋事前事後有咩安排
淨係睇場戲咁你話啦

定因為純粹都想睇就會約

成日約你出街

女唔好咁主動約個男仔
佢對你有興趣就會約你出街

說話有啲乜嘢暗示？唔太明顯嘅話對方好難get到你係咪對佢有feel，誤會左就唔好啦

巴打可唔可以答我上面嗰個問題

我都覺 但係佢又從來未約過我

對主動/有經驗既 成立
對住D怕醜仔就

不如你講下你同個男仔點相處

利申 巴

Lm ff

講下佢對你做過咩令你個心囉囉攣

佢從來未約過我 皮已收

乜原來d女都係等男既約咩？

其實正常都係覺得有好感先會約
但係睇完之後有冇後續就睇佢覺得有冇得發展

佢同我係打打鬧鬧為主，唔似一般男仔對女仔好溫柔咁 可能我係m 係咁多人入邊佢同我果啲打打鬧鬧係最多，佢又有時講起我同另外個男仔嗰啲緋聞，但呢個緋聞好多人包括佢都知道唔係真只係玩笑。其實你咁樣問返，我都覺得好似冇乜特別

會好樂意花時間同你傾計 回得好快
就算幾忙都好盡量唔會冷落你
有時會好chur咁狂問你野 其實都係想同你多d相處機會

聞到佢陣味會扯扯地

你試下比啲signal佢睇下佢約唔約
例如同佢講套咩咩咩戲好似幾好睇咁 睇下佢約唔約你

我都唔知 送我返屋企同有啲身體接觸？

個女仔咁仲要有同我聯絡

會成日偷偷地望佢

我會整估佢

多數係我問佢野 好少私底下wts傾計

佢就算打機打波同fd出去都盡量會覆我 巴打點睇？

唔明巴打你想表達d乜？

唔知係咪鍾意左佢會有錯覺，有時大家傾吓計嗰陣時，佢會無啦啦望住我，跟住我望番佢，佢又唔會立即轉移視線

you mean 你係女仔而你又鐘意左個女仔，但你又唔清楚自己係咪鐘意左個女仔，所以你上黎問人點先為之鐘意一個女仔

個日車完收工 互送野後
宜家仲有whatsapp聯絡

我係女，我鍾意男，所以我係問男仔鍾意女仔有乜嘢行為，唔好意思，可能我講得1999

成日無啦啦笑7我，明明果樣嘢好普通

其實睇你上面講嗰啲佢應該對你有啲好感 去到邊就唔知了
利申 女 經歷緊類似嘅嘢

都係

呢啲經歷既痛苦又少少sweet ，一黎唔知佢想點，二來佢又比我感覺好似曖昧咁。好難清楚講明佢有啲乜嘢特別行為，但係就唔知點解感覺上好似對自己有好感

佢有陣時對我好似有少少抗拒咁，好似唔想俾人誤會...但係男仔唔係應該會想同鍾意嘅女仔有緋聞既咩？

你哋識咗幾耐先咁 可能未想咁快開始 仲摸索觀察緊？或者佢係咪怕醜仔所以唔敢講出口

你地啲男既如果對個女仔冇好感既話可唔可以唔好係一個女仔放signal嗰陣約佢姐 好hurt人架

如果怕羞仔呢 會有咩表現

好難睇得出

我地係中同，中學嗰陣時只係普通朋友，冇乜特別好熟。中學grad左之後可能放得開咗，所以同大家都玩得更埋，同佢嘅交流就多咗，依家就成日冇啦啦串我，笑9我
佢唔算怕羞，幾outgoing同sporty ，係學校都其實好多唔錯條件嘅人鍾意佢，但係佢全部都好似唔啱咁。

得架啦 佢係中意你

你都係想聽到大家咁講

咁你都唔洗奢望佢睇得上你

鍾意怕羞仔真係好慘 我有個friend之前同一個怕羞仔一齊，好多時都係要我個friend做主動，連kiss都係

叫大家俾啲意見啫，好同差都無所謂，差嘅話咪最多放棄

怕羞仔真係被動到爆
次次都係我約佢 踢一踢先有反應

唉我都覺 我已經盡量改善自己架啦

有無俾過signal/俾過咩signal? 如果俾過無咩回應就 做好放棄嘅心理準備好啲

雖然我都只係入嚟搭下嗲，但係你咁講，都係有少少傷自尊

絲打你試下放下signal啦 佢對你有興趣佢就會約你啦

一定要做主動約佢
對住啲好怕醜既男仔係要咁主動
利申：已放棄

咁都相認到？

無辦法鬼叫你鍾意怕羞仔咩 不過你都好呀，至少佢冇拒絕你個約會先
不過你可以向佢啲friend落手，問吓佢有冇同佢哋講關於你嘅嘢

我都講得好明顯下 如果係佢睇到，佢應該知道我講緊佢

無特別行為架喎
好似平時對其他女仔咁對佢囉
不過個心梗係特別在意佢個反應

例如咩signal

傷自尊？

同佢講我想睇戲？

文靜類/普通類/外向類？
講多少少 人人唔同
Btw 想問下你暗戀佢 女仔會有咩舉動？
假設係文靜類

同佢講話想去邊到 睇下佢會唔會約你
言語上都可以 但呢個幾睇時機 多數好似講笑咁帶過想/唔介意做佢另一半（呢個我自己例子嚟嘅姐）
同埋喺佢面前會俾啲心機打扮咁

佢有無拍過拖 如果有其實好易feel到

文靜類 通常人多時唔出聲
有機會二人時就多d交流
傾計內容會唔覺唔覺咁涉入私人生活
想了解你多d

佢地太口疏 好難問
不過問過佢要咩條件既女
完全都唔係講緊我咁

佢係普通加外向，到到都有啲朋友咁，絕對唔係文靜。

你嘅意思係你暗戀左個文靜類既女仔，佢會有乜嘢舉動？

理想型同最後揀嘅好大可能會唔同架，我身邊有好多理想型同實際伴侶差距好大嘅人

係
主要想了解文靜類女女暗戀人會有咩舉動
佢都多搵我傾私人野+無聊野

你啱
唯有等下佢會唔會主動約我啦

佢拍過一次，我就A0
我好少過度打扮，但係都會化少少妝，企企理理咁
但係唔知點解我硬係覺得同佢講想去邊好似好明顯咁

起碼你係佢心目中有一定地位先

係呀 講話某套戲好似幾好睇

我身邊比較少文靜類女女，但係我覺得佢應該對你有啲好感，因為至少佢肯同你傾私人野，信你先傾私人野姐 加上佢又肯同你傾啲無聊野，佢同佢啲女仔friend傾唔好？ 你試吓問吓嗰啲喜好嗰啲，再約佢出嚟囉

利申:A0 9up

咁樣會唔會太刻意咩，當一對一傾計嗰陣時無啦啦咁樣講起好似好刻意咁叫佢約我

其實我都好少
明嘅 但你唔想佢知？你覺得佢唔知？
其實摸頭真係幾曖昧 但你唔俾暗示 佢又未必知你有意 可能就咁無咗都未定
我都知好難 但已經算係比較被動嘅主動 唔似約怕醜仔要真係出到聲望動約 好似係

同埋俾signal就係咁 避唔到

我想問男仔 肥是否原罪
交友app識左個男仔，佢約左幾次都唔敢見

其他人拎我同佢講笑
佢笑咗一下之後話痴線

Text覆得好慢 有時會唔覆
見佢覆親其他人都因為公事
有時打嚟講完公事會傾一兩句閒計

唯一同佢出過去一次 有撞下我手臂

會唔會fd zone咗

係 絕對係

Eye fucking

呢個我本身都以為係有嘢 但後尾發現應該只係因為自己鍾意佢 所以佢做啲咩都會諗多咗

Agger

我覺得佢應該未知掛
係囉摸頭係好鬼曖昧 但係又唔知道呢個係唔係對佢來講係咪好普通 好心鍾意就俾多啲提示啦，唔鍾意就唔好搞我

肥唔係罪 不過係會扣好多分
想當初中學嗰陣時我一個肥妹仔，之後傾返先知道原來啲男仔係我背後笑9我 雖然話相愛係唔會睇肥瘦，但係瘦左始終都會有自信心啲，比較唔怕人哋係背後笑勁你 雖然我而家都係小肥妹一個

但你話佢對其他女仔唔會好似對你咁 ..

會唔會佢真係忙所以先覆得慢 你哋傾乜嘢閑計？或者有冇其他曖昧嘅行為？
Btw 無心hurt你，但係撞你手臂嗰一下會唔會係佢唔小心？

十分認同 就係因為太多呢啲經驗，所以先更加怕自己誤會

係我記憶中我聽人講過佢好似對過另一個女仔咁樣做，但係佢唔鍾意個女，只係當朋友only
絲打你有冇試過咁樣？分享下

好多朋友有上連登 好怕自爆

真係冇乜自信
我已經不停同佢講我係死肥婆，佢都仲係好想見

佢應該唔信 因為太多人瘦但話自己肥

要睇性格喎 怕醜仔就被動啲 基本上淨係會偷望下人 冇朋友幫手製造機會就唔會主動搵鍾意嘅女仔 對其他人反而冇事
利申 我就係o個個怕醜仔

你咪算好囉，至少佢有表示佢鍾意你，又陪你又關心你 我呢啲就真係兩頭唔到岸

就會因為你咁樣嘅性格，搞到就算個女仔真係鍾意你，都唔知你想點 大膽啲，叫多啲朋友製造機會囉

個位網友係咪著橙色褲

到處都可以見到人講橙褲巴打 好親切

絲打覺得點為之言語上既曖昧

講啲咩乖呀幾錫你呀關心你呀嗰啲算唔算

如果一大班人嗰陣佢望都唔望下我呢？明明已經日日keep住whatsapp㗎啦，就算friendzone左我都唔會望都唔望我又唔搵我傾計掛
同埋大家keep住chat左幾個月都冇約過我出去
不過佢都係慢熱被動男

其實真係急唔嚟嘅 一日佢未有target仲係A 佢都仲有機會鍾意你 如果俾少少暗示都無反應就平常心啦

你有冇放signal等佢約？好多怕羞仔都因為驚所以唔約

都算㗎 佢成日話我懶 瞓太多變豬 叫我早啲瞓
朋友嘅關心同曖昧嗰隻又有啲唔同 呢個好難表達
明明就係俾人哦緊 但我都覺得好甜

我呢排嗰個我只係識左2星期到 但佢1月先同ex分手，仲要被飛既 是否已完
成日都諗過多半年先識佢既話 會好好多 明明大家好岩key 好夾

我今日先比佢話完懶豬

食得多瞓得多一定變豬 一句唔埋就話自己對你幾好

講過下如果遲d得閒可以陪我去玩算唔算？不過冇約實，到時可能佢會唔記得

你就係嗰個怕羞仔，但係你又話佢係慢熱被動男 Hehe?

你嗰陣應該話
咁你幾時得閒同我去玩呀
絲打，要捉緊每個機會

我哋係兩個人黎㗎

佢又唔會咁講 剩係成日笑我黑眼圈 笑我矮 試過拎我個頭托佢隻手 仲要話啱啱好

救命 笑死我 因為我見你係我下面覆我就以為你地兩個係同一個人 唔好意思啊下

慢熱被動男真係可以收完signal當冇收過
係鍾意人就主動啲唔好期望佢會主動約你
當然chur得太急可能有反效果
你咪好廢話呢
人人唔同 同一個人同一狀態都可能反應唔同
自己拿捏啦
利申：慢熱極被動男

啊 其實我都係極度慢熱，呢d野真係講唔出口 兩個人都被動慢熱係咪注定玩完

我好緊張 佢約左我25號出去 有冇得唔fdzone

我覺得眼神接觸又唔一定 咁總有啲人怕醜唔敢望人 我係女仔我都會

出去做咩先

如果成日同個女仔互約。但冇次成功呢 佢約係我唔得閒 我約佢有野做

去睇戲

表現得怕醜啲可愛啲

我好驚佢仲未放得低ex 但未放得低既話點解要約我

你問吓佢幾時得閑 你就佢囉

我會勁望佢，點知一次都見唔到佢望過黎，真係好sad

唔會成個星期冇日得掛？

你會令佢放低嘅～

會唔會係你望佢嗰陣時佢咁岩冇望你咋，你可以試吓叫下你啲朋友幫手睇下佢有冇望你囉

真係好緊張 同佢第一次出黎 因為之前都限於電話上既溝通 連集體出都未試過

如果真係當我純粹fd既話真係唔好約我 我毒絲好易會諗多左

呢啲要交俾時間啦 你要做嘅就係做自己 相信最真嘅自己先吸引到人

我甚至會諗如果我地遲多半年先識 會好好多 雖然我之前都有拍過拖同埋同其他人曖昧過 但佢係第一個我覺得好夾性格好岩既人

冇人知我鍾意佢 我哋兩個又係係唔同圈子好少機會見

碌尻硬晒

你下次望耐啲啦，我唔信佢鍾意你佢一眼都唔會望你

我覺得既然佢約你出嚟，佢一定唔多唔少對你有好感

我唔覺得啊，如果係咁嘅話佢就唔會約你啦

傾傾吓計望佢下邊會唔會太明顯

矜持呀絲打

希望係啦

咁我又唔會癲到望佢嘅

希望你早日修成正果 都是幫我地祈禱就得啦

絲打你都要加油 快d借d依比機會佢約下你啦

所以佢可能真係唔鍾意我

唔係架
我試過上一個曖昧對象我有係咁望佢 但我嗰陣都覺得佢冇乜望過我
點知後尾佢同我講佢有望 反而係見唔到我望
所以有時可能真係咁岩 大家既眼神碰唔上架咋

自己係les 我鍾意對方會成日唔夠膽同佢有眼神接觸 但對方主動同我有身體接觸我唔會抗拒 會好開心 不過唔會太明顯 會有意冇意分享自己嘅生活瑣碎事 幾時搵我我都會講好得閒

咁佢有冇做過啲咩實際行動到你覺得佢對你有好感？

就算我唔係les都同你差唔多，會分析佢嘅行為有冇啲咩特別嘅意思 ，不過我同佢就識咗好耐就唔會特別怕眼神接觸

唔好俾假希望我

你搵次正正經經問佢邊日得閑話你就佢，最多比一兩日時間佢。如果佢咁樣都唔答你嘅話，你就要有心理準備，因為如果係我嘅話我唔會忍心藍tick自己鍾意嘅人咁耐。

會唔會係你成日藍tick佢,搞到佢有報復心態

我覺得唔出奇喎 拿你諗下 你望佢都會揀佢望唔到你望嗰陣先咁做啦 俾對方發現好尷尬㗎嘛

以上好多例子都試過 食檸檬
唯一一個有用係 佢有興趣就會主動
都可以試下女仔主動但要有底線
唔係就好似俾人收兵

係咪即係如果佢對自己有興趣嘅話佢就會主動約你搵你flirt你，如果唔係嘅話就收得皮

你所介定既「佢有興趣就會主動」有冇啲具體啲既例子先？

如果我有勇氣見，再話比大家聽係咪橙褲
咁同橙褲嗰條女比，我又冇肥到佢咁

唉 同埋佢又慢熱底，搞到我都唔知佢係friend zone左我定怕羞唔主動

所以我啱啱再重申左唔係港女扮瘦
佢話40吋下都接受

未見過樣？

你介唔介意講你幾高幾重？

既然你都知佢慢熱，你主動少少！

人哋都講明40吋以下接受，你就俾個機會人啦。你要諗下喎如果你唔比機會佢嘅話，可能就錯過咗，唔係話點，你諗下日後會唔會有人好似佢咁包容你？或者你可以認真去減肥嘅，但係呢啲野至少持續兩三個月以上，你確認佢會等到咁耐？

如果你真係想減肥嘅話，我建議你去游水，算係減得慢，但係真係冇咁辛苦，我當時都係游水減肥，如果你控制埋飲食會瘦得仲快

真係想知幾高幾重

絲打我地一定唔會笑勁你，因為我都試過激肥 一定身同感受

其實我都係超慢熱我改唔到，我又驚主動會失敗又會好尷尬

你試吓比自己最好嘅一面俾佢睇先，例如同其他人講野時笑多啲，唔好成日講粗口，發少啲脾氣，等佢覺得你係一個好女仔。
又或者大家傾計嗰陣時可能有人問起問題，跟住你答完之後你就同佢講話 你話呢，你覺得呢 果啲，我諗咁樣應該可以增加你同佢講嘢嘅機會

會勃起

膚淺 我個個先冇你咁膚淺

真係會㗎

我會經常秒覆wtsapp
同埋關心佢
只限追求緊，追到就唔會咁做

着住衫都會？

佢好少係手機搵我，平時見到就串我居多

165高，13x重

我嘅情況咪同你掉轉囉，手機上面好少搵我，但見面就會傾下串下
佢點解無啦啦話你好好？

有比相佢睇

都係60公斤到咋喎 仲要你咁高 咁都肥？

你既然俾得相佢睇佢都接受嘅話，咁咪得囉。但係前提係你有冇P過？

唔係扮，因為啲肉好鬆好「泡」，有勁大肚腩，大脾粗到行路會鄧鄧嗰啲

絲打

我覺得呢啲時候真係要沉著氣，太興奮佢會得戚

進度都唔錯啊 我覺得你咁樣比起只有現實中傾計會好啲，因為你哋始終成日傾，感情會close d

肚腩大啲定個胸大啲？如果肚腩大啲嘅話就真係要減減佢

佢可能想得到你嘅慰藉，想係你嗰度得到一啲關心佢嘅感覺，等佢忘記同男朋友分手嘅痛苦？
佢係分左幾耐手來搵你？如果分咗好短時間就黎搵你嘅話，可能佢只係用你黎療傷 不過如果你真係好鍾意佢嘅話就應該一齊，因為你錯過咗一次，唔通你想錯過第二次

著鬆身小小既衫，見唔到肚腩仔既

Agger 利申沉唔住

我覺得你應該首先問下佢係咪真係分咗手，係嘅話先至再諗之後應該點。
你話佢講過一次唔會鍾意，係唔鍾意啲咩？
我想問吓你同佢係咪成日見，如果係嘅話你就好似頭先上面講咁樣囉，望下佢，睇下佢有冇望住你。又或者打聽下佢有冇提起你或者佢之前嘅男朋友，如果佢仲係喺分手個種情緒嗰度嘅話，我就建議你暫時唔好諗太多住，因為佢可能未必接受到新嘅對象。
另外睇下佢有冇同你有多咗身體接觸

你哋係電話入邊傾計似唔似情侶 即係有一啲噓寒問暖啊，曖昧嘅關係

嗨

好簡單 你鍾意咩類型既男仔/女仔

你問我

覆錯

我覺得如果佢係一個好照顧人好溫柔嘅男仔嘅話，叫你早啲瞓，係我角度黎睇嘅話就算正常。但係如果佢係嗰啲打打鬧鬧，好鍾意串人嗰啲嘅話，佢就可能對你有啲好感

我嘅解讀未必準

個邊回得好慢 可以兩邊走

岩

完來無覆錯

我知你係問我嘅 我中意啲開朗既男仔，成日同我打打鬧鬧，可能有陣時恰下我，但係又會氹番我果啲

樣就是一切

所以社小喬唔係你條女

開朗既人都會有陰影既一面
你接唔接受到

我唔信 百貨應百客，我覺得對好多人黎講只要順眼就得

Your face

接受到 鍾意一個人唔係應該鍾意埋佢啲陰暗面嘅咩

認真便輸了

食煙

Wts搵你 約你出街 打俾你

佢多唔多女仔fd先
如果佢多女仔fd 有機會唔只對你一個係咁

佢唔食煙架喎 不過佢食都唔緊要，因為我屋企人都有食，接受到

佢好多女仔fd 有唔少都同佢有意思，不過果啲係中學低啲form，我地grad左應該好少見佢地，不過佢而家果間就唔知喇

所以你鍾意佢好啦

一 樣 都 冇 呀 哈

加油

你係巴定絲

但明明見面就做得曖昧

我嗰個好似男仔fd打 近日觀察所得

都叫你快啲比signal 佢

藍字係咩 定我攪錯左

我好少遇過同自己好既，多數係對方不停串我。不過照你咁講，佢應該係對你特別溫柔

藍字？

天秤座 多口一問

個username

你係咪問我咩座？

乜原來顏色係分性別架 依家先知呀巴打

新會員

幾個月貨仔囉 冇留意呀嘛

咁你就專一啲啦
花心到你

我明明就好專一，鐘意一個就一個，會等到對方比到啲feel係拒絕我或者唔中意我，我先放棄架

咁你專心去鍾意佢

我都覺

咁你地見到再算啦
但其實我覺得點都要keep住網上既交流會好d

我覺得如果對方對你做既行為，同對其他人唔同既話，佢應該對你有好感，因為當你普通朋友佢就會會有任何差別啦 除非佢同所以女都係咁

你試下鬼馬啲囉
有時候無謂既撒嬌係唔錯既選擇

我同佢都冇網上交流，我都想呀，但佢唔搵我呢

咩叫做無謂既撒嬌

咁點解你要，唔係你果type就唔應該有

唔識教

用翻佢 唔好用你
唔想代入
因為佢覺得你可愛

有機喔絲打

有冇snapchat？得閒sd啲相比佢例如日常生活咁聊下佢講野都ok 又唔會似突然走去whatsapp人咁odd

唔好意思

傾計?

咁我又問樓主

如果一個女仔係咁叫佢加油

又主動約個男仔

咁個女仔又係唔係對個男有意思?

可能同佢岩傾同friend都未定

其實d野無絕對

不過你個case 都算係正面既

不過你再要試探多d先

再要做到明顯d 例如:撓佢手臂咁

睇下佢會唔會縮

祝你成功

要睇個女仔咩性格

Ws揾佢吹水
完左話題之後唔揾佢 睇下佢會唔會揾你

我同我嗰個話題從來冇完過 所以冇得試

真心鍾意邊捨得佢痛

成日 Whatsapp 揾佢吹吓水

見佢無覆就開新話題

不過次次我做主動好攰

約你做咩先？
Btw thanks

請教下可以有咩話題吹

做主動係好攰架啦
佢或者你有冇打啲曖昧野？

唔知個女仔知唔知對佢有意思

唔明顯啲點知呀

咩事講比姐姐知

我覺得你snapchat下佢好d

講下日常生活？

係呀 之後都可以用下snapchat個chatroom傾 我覺得有時候snapchat有少少「報告行蹤」既作用 你影下比佢佢又影下比你咁

我係咪要扮唔知

佢講早抖嗰陣係有講埋句 我依加訓喇 咁架 唉 我知佢夜晚打機既話其實又唔會點話佢既 但呃我我覺得會對佢冇曬信任

唔出街？

可能佢啲friend之後好夜先約佢呢，咁樣好難之後同你報告返

忽然諗起一句

又怕你瞓咗又唔想打攪你嘛

你都有道理既

幾耐之前？

絲打唔洗擔心 我琴日同佢傾到夜一夜 都係我叫佢去瞓 我自己都碌緊手機 見到佢ig仲喺到like嘢
都係想你早啲瞓先講出口姐 我自己都係咁 唔代表佢唔在意你嘅

無論幾夜幾唔順路都會接收工

成日都會諗下佢做緊咩 悶唔悶 想佢笑 整啲野送備佢

睇完之後覺得無人鐘意我

男仔整野送人 會唔會太明顯

講下你哋點樣相處